開始懷疑其實d長輩圖係咪真，林鄭係咪真係外國勢力搞亂中港

又助攻美國貿易戰（再鎮壓就比借口美國再出狠招）

又助攻台灣民進黨

又團結香港已分化既反政府勢力（老泛民，本土，學生，親中反共派）

又引左一大班新勢力加入反政府（學術界，法律界，商界）

又分化建制（深紅親中，商界，中產派）

長輩發出黎既圖一定係真！要相信長輩覺醒！
林奠真係賣港！

民主之母

可能勾結日本

佢自己都有可以比人吊銷外國國籍

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

老實講
如果佢真係假膠
我真心佩服佢嘅計謀同勇武

其實呢...如果真係堅既, 時機真係咁岩
成個后羿射日咁款, 呢個黑暗兵法真係深不見底囉我重驚呀

如果係cia 佢完事全家去美國嘆世界啦

不過可以肯定既無論佢係共狗定CIA
都一定唔愛香港 當香港係工具
做咁多犧牲香港既野都係為左中國/美國

我不搞政治噶，我只是会関心民生经濟，她媽的林鄭一定是在背搞什麼鬼主意！搞亂香港她有利益什麼一定会做得出來！

100%match
#直線

講講下我都懷疑
點會揀大學生考完試來搞
時機係全年最差

香港政府經過一系列操作之後

69遊行之後民調蔡大幅爆過咗柯文哲
612鎮壓之後正式候選人民調蔡爆過埋韓國瑜

林鄭政府搞台獨

反了反了

一邊話暫緩撫D和平派, 一邊記招用盡方法激班勇武出黎拉
勁

仲搞到台灣d親中媒體現晒形 令到館長同時代力量發起月尾舉行反親中媒體遊行

10年內都唔洗諗和平統一

100% real fact checked

暑假 全港大中學生放假
立法會又就休會

係就係天氣熱左少少

不忘初心

擺明777助攻台獨勢力

聽881新聞
中聯辦仲講話完全支持林鄭

港獨之母